D 貓伸脷個樣真係好弱智

我都覺

白貓呢

要唔要來個french kiss

又粗又長

巧QQ喔

手臂呢？
腳呢？

練緊

小Q條脷長到異形咁

咁佢真係異形來嘛

Keep 住follow 小q ig
好可樂

個個都鍾意小q

超正

Ref:

白、滑、punk、大眼、雄性
完全符合高登仔審美

好搞笑

靚女

反白眼

好可愛

老鼠仔呢

雄性都啱高登仔口味？

唔夠樓主嗰個咁出

喂依隻真係好撚弱智

你講咩話

笑到有腹肌

小q真係好可愛

屌你老母

r/Blep

人扮既？

In case有人唔知

哇屌 點解我屋企隻大帝從來都做唔到你地d動作

夠你弱智 傻閪

不知幾正

同樓豬個隻一樣

都幾

串緊我捉佢唔到咋

好想奶

我個隻姣底
利申 仔

想睇樓豬手臂

屌，look look下殺個cat...girl出嚟

係呀 俾個正評你啦好未？

好靚女

好含蓄

好似阿部寬

笑到仆街

多謝

影得好靚

肥

好似係

你個名有冇咩意思？

畀佢睇下呢個post

唔夠

你j 完未呀

好似樣

渣

佢奶緊身定瞓緊覺

個樣好淫賤

瞓覺伸咁多出來

女仔來？

最後嗰張個樣好傻

世界上的另一個我

仔先姣呀

條脷

含蓄

又係影得好靚

bb 貓

自拍
我都識

好

對眼大到
挑機

好似之前見過呢隻嘢